### KrdSupportBundle

Техподдержка для личного кабинета.

На самом деле получилось не лишком красиво выделить все в отдельный бандл, т.к. поддержка тесно связана с личным кабинетом, но сущности, аякс-контроллеры, формы, шаблоны выделены именно в этот отдельный бандл.
